仲有無手足未睇more than blue

咩黎

仲慘過我曼聯既戲

我喊能到仆街

友善蛇身同感受？

友善蛇一個人看，四周圍都是情侶
想起以前也有一個人會陪我看戲

咁唔係應該笑片？

咪懶感性啦傻西

果個人就係我老死Olivier

親切蛇呢

今年比較好笑既有佩雷斯主席

佢傷風，訓左教了

可能呃你

佢訓左係我隔離